[區議會]呢件豬肉學人做區議員

石蔭人！呢個精英真係唔好哂左佢
做區議員哂左佢
俾個機會佢效忠祖國 令中國富強

見到標題就諗起佢